msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Hacklog-DownloadManager\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-12-13 19:47+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2011-12-13 19:47+0800\n"
"Last-Translator: 荒野无灯 <admin@ihacklog.com>\n"
"Language-Team: 六翼之章 <jimi@6ala.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;__ngettext_noop:1,2;_x;esc_attr__\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: D:\\htdocs\\wordpress\\wp-content\\plugins\\hacklog-downloadmanager\n"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-manager.php:40
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/edit_form.php:136
msgid "Edit File"
msgstr "編輯文件"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-manager.php:92
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:740
msgid "Error: Please give me a valid URL."
msgstr "錯誤：請填寫正確的URL。"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-manager.php:147
#, php-format
msgid "Error In Editing File '%s (%s)'"
msgstr "編輯文件 '%s (%s)' 時出錯"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-manager.php:151
#, php-format
msgid "File '%s (%s)' Edited Successfully"
msgstr "文件 '%s (%s)' 編輯成功"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-manager.php:158
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/delete_form.php:79
msgid "Delete File"
msgstr "刪除文件"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-manager.php:175
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-manager.php:225
msgid "Error file_id!File id does not exists."
msgstr "錯誤的文件id!文件不存在。"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-manager.php:176
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-manager.php:226
msgid "Return"
msgstr "返回"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-manager.php:245
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-manager.php:246
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:912
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:535
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-manager.php:259
msgid "Download Stats"
msgstr "下載統計"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-manager.php:263
msgid "Total Files:"
msgstr "文件總數："

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-manager.php:267
msgid "Total Size:"
msgstr "文件大小總量："

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-manager.php:271
msgid "Total Hits:"
msgstr "總下載次數"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-manager.php:275
msgid "Total Bandwidth:"
msgstr "下載頻寬總量："

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:95
msgid "Download Path"
msgstr "下載文件路徑："

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:96
msgid "Download Path URL"
msgstr "下載路徑URL"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:97
msgid "Download Options(Use filename or Not、Download slug、Use Nice Permalink or Not、Time Limit、Hash Function、Check HTTP Referer)"
msgstr "下載選項(是否使用文件名、下載slug、是否使用固定鏈接、最長執行時間、哈希函數、強制檢測HTTP來源)"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:98
msgid "Download Method"
msgstr "下載方法"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:99
msgid "Download Display Type"
msgstr "下載模板類型"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:100
msgid "Download Custom CSS"
msgstr "自定義CSS"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:101
msgid "Download Popup Template"
msgstr "下載模板（popup）"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:102
msgid "Download Embedded Template"
msgstr "嵌入下載模板"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:108
msgid "Updated"
msgstr "更新"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:140
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:143
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:402
msgid "Download Options"
msgstr "下載選項"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:148
msgid "Download Path:"
msgstr "下載路徑："

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:156
msgid "The absolute path to the directory where all the files are stored (without trailing slash)."
msgstr "到存放下載文件的絕對路徑（最後不要加 / ）"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:161
msgid "Download Path URL:"
msgstr "下載URL:"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:169
msgid "The url to the directory where all the files are stored (without trailing slash)."
msgstr "到存放下載文件目錄的URL（最後不要加 / ）"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:175
msgid "Use File Name Or File ID In Download URL?"
msgstr "在下載URL中是使用文件名還是文件ID?"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:183
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:64
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:98
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:303
msgid "File ID"
msgstr "文件ID"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:200
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:307
msgid "File Name"
msgstr "文件名"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:212
msgid "Change it to <strong>File ID</strong> when you encounter 404 error."
msgstr "當你遇到404錯誤時，請修改它為<strong>文件ID</strong>."

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:219
msgid "Download Nice Permalink:"
msgstr "使用固定鏈接："

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:227
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-uninstall.php:147
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:246
msgid "No"
msgstr "否"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:256
msgid "Change it to <strong>No</strong> when you encounter 404 error."
msgstr "當你遇到404錯誤時，請修改它為<strong>否</strong>."

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:263
msgid "Download Slug:"
msgstr "下載slug"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:272
msgid "This only affects when you have enabled <strong>Download Nice Permalink</strong> ."
msgstr "該選項只在勾選使用 <strong>固定鏈接</strong> 時才有效。"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:279
msgid "Remote Download Time Limit:"
msgstr "遠程文件下載超時限制："

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:286
msgid "Minutes"
msgstr "分鐘"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:290
msgid "This only affects when the plugin are downloading <strong>Remote File</strong> to your local server."
msgstr "該選項只在保存<strong>遠程文件</strong>到本地伺服器時才有效。"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:297
msgid "Hash Function:"
msgstr "哈希函數："

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:313
msgid "Download Method:"
msgstr "下載方式："

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:319
msgid "Output File"
msgstr "輸出文件"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:324
msgid "Redirect To File"
msgstr "直接跳轉到文件"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:328
msgid "Change it to <strong>Redirect To File</strong> when you have problem with large files."
msgstr "當下載大文件有問題時，請修改它為<strong>直接跳轉到文件</strong>."

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:335
msgid "Check HTTP referer:"
msgstr "強制檢測HTTP來源："

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:342
msgid "Not enabled"
msgstr "不啟用"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:348
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:352
msgid "<strong>Enable this could save your a lot of bandwidth.</strong>"
msgstr "<strong>啟用該項可以為你節省相當多的頻寬.</strong>"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:360
msgid "Download display type:"
msgstr "下載模板類型"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:367
msgid "Embeded"
msgstr "默認"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:373
msgid "Popup"
msgstr "彈出層"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:383
msgid "Download Templates Custom CSS"
msgstr "下載模板自定義CSS"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:387
msgid "Restore Default CSS"
msgstr "重置為默認CSS"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:402
msgid "Download Templates (With Permission)"
msgstr "下載模板（有權限）"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:407
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:492
msgid "Download Template"
msgstr "下載模板"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:410
msgid "Displayed when you embedded a file within a post or a page and users have permission to download the file."
msgstr "當你在文章或頁面中嵌入了文件並且用戶有權限下載該文件時會顯示這個。"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:414
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:453
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:499
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:542
msgid "Allowed Variables:"
msgstr "允許的變量："

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:432
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:471
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:517
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:560
msgid "Restore Default Template"
msgstr "重置為默認模板"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:446
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:535
msgid "Download popup div template"
msgstr "下載模板(popup div)"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:449
msgid "Displayed the download info in a popup window when you embedded a file within a post or a page and users have permission to download the file."
msgstr "當你在文章或頁面中嵌入了文件並且用戶有權限下載該文件時會在一popup div中顯示這個。"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:486
msgid "Download Templates (Without Permission)"
msgstr "下載模板（無權下載）"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:495
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:538
msgid "Displayed when you embedded a file within a post or a page and users <strong>DO NOT</strong> have permission to download the file."
msgstr "當你在文章或頁面中嵌入了文件並且用戶 <strong>沒有</strong>權限下載該文件時會顯示這個。"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-options.php:576
msgid "Save Changes"
msgstr "保存所有更改"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-uninstall.php:43
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-uninstall.php:150
msgid "UNINSTALL Hacklog-DownloadManager"
msgstr "卸載 Hacklog-DownloadManager"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-uninstall.php:50
#, php-format
msgid "Table '%s' has been deleted."
msgstr "表 '%s' 已經被成功刪除."

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-uninstall.php:59
#, php-format
msgid "Setting Key '%s' has been deleted."
msgstr "配置選項'%s' 已經被成功刪除."

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-uninstall.php:63
#, php-format
msgid "Error deleting Setting Key '%s'."
msgstr "刪除配置選項 '%s' 出錯."

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-uninstall.php:69
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-uninstall.php:109
msgid "The download files uploaded by Hacklog-DownloadManager <strong>WILL NOT</strong> be deleted. You will have to delete it manually."
msgstr "由Hacklog-DownloadManager 上傳的文件不會被刪除。你可以手動刪除它們。"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-uninstall.php:71
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-uninstall.php:110
#, php-format
msgid "The path to the downloads folder is <strong>'%s'</strong>."
msgstr "下載目錄的路徑為 <strong>'%s'</strong>."

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-uninstall.php:92
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-uninstall.php:105
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:403
msgid "Uninstall Hacklog-DownloadManager"
msgstr "卸載 Hacklog-DownloadManager"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-uninstall.php:93
#, php-format
msgid "<a href=\"%s\">Click Here</a> To Finish The Uninstallation And Hacklog-DownloadManager Will Be Deactivated Automatically."
msgstr "<a href=\"%s\">點擊這裡</a> 繼續插件的卸載，Hacklog-DownloadManager 將會被自動禁用."

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-uninstall.php:106
msgid "Deactivating Hacklog-DownloadManager plugin does not remove any data that may have been created, such as the download options and the download data. To completely remove this plugin, you can uninstall it here."
msgstr "在後台插件管理中禁用Hacklog-DownloadManager插件並不會刪除任何被此插件創建的數據，比如下載選項和下載文件。要完全卸載此插件，請在這裡卸載它。"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-uninstall.php:108
msgid "NOTE:"
msgstr "注意："

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-uninstall.php:112
msgid "WARNING:"
msgstr "敬告："

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-uninstall.php:113
msgid "Once uninstalled, this cannot be undone. You should use a Database Backup plugin of WordPress to back up all the data first."
msgstr "一旦卸載，數據將不可還原。建議你先使用一個數據庫備份插件來備份一下所有數據。"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-uninstall.php:115
msgid "The following WordPress Options/Tables will be DELETED:"
msgstr "以下 WordPress 配置/表 將會被<strong>刪除</strong>:"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-uninstall.php:120
msgid "WordPress Options"
msgstr "WordPress 配置"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-uninstall.php:121
msgid "WordPress Tables"
msgstr "WordPress 表"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-uninstall.php:152
msgid ""
"You Are About To Uninstall Hacklog-DownloadManager From WordPress.\\n"
"This Action Is Not Reversible.\\n"
"\\n"
" Choose [Cancel] To Stop, [OK] To Uninstall."
msgstr ""
"目前你正打算從WordPress卸載 Hacklog-DownloadManager.\\n"
"此操作不可逆.\\n"
"\\n"
"選擇 [取消] 停止, [OK] 繼續卸載."

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-upload-or-add.php:31
msgid "You do not have permission to upload files."
msgstr "您沒有權限上傳文件。"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-upload-or-add.php:41
msgid "Hacklog DownloadManager"
msgstr "Hacklog DownloadManager"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-upload-or-add.php:57
msgid "upload a New File"
msgstr "上傳新文件"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/download-upload-or-add.php:59
msgid "View Downloads"
msgstr "查看下載"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/update_to_hacklog.php:19
msgid "Permission denied!"
msgstr "對不起，您無權訪問此頁面。"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/delete_form.php:33
msgid "Delete A File"
msgstr "刪除一個文件"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/delete_form.php:37
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/edit_form.php:38
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:551
msgid "File:"
msgstr "文件："

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/delete_form.php:41
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/edit_form.php:79
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:592
msgid "File Name:"
msgstr "文件名："

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/delete_form.php:45
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/edit_form.php:84
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:596
msgid "File Description:"
msgstr "文件描述："

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/delete_form.php:49
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/edit_form.php:89
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:601
msgid "File Size:"
msgstr "文件大小："

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/delete_form.php:53
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:76
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:317
msgid "File Hits"
msgstr "文件下載量"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/delete_form.php:54
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:150
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:151
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:195
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:197
msgid "hits"
msgstr "次"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/delete_form.php:57
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:84
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:309
msgid "File Date"
msgstr "文件日期"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/delete_form.php:61
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/edit_form.php:115
msgid "File Updated Date:"
msgstr "文件更新日期"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/delete_form.php:65
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/edit_form.php:119
msgid "File Last Downloaded Date:"
msgstr "文件最後被下載日期"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/delete_form.php:69
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/edit_form.php:123
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:615
msgid "Allowed To Download:"
msgstr "允許下載："

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/delete_form.php:74
msgid "Delete File From Server?"
msgstr "從伺服器物理刪除文件？"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/delete_form.php:81
#, php-format
msgid ""
"You Are About To The Delete This File \\'%s(%s)\\'.\\n"
"This Action Is Not Reversible.\\n"
"\\n"
" Choose \\'Cancel\\' to stop, \\'OK\\' to delete."
msgstr ""
"目前你正打算刪除此文件：\\'%s(%s)\\'.\\n"
"此操作不可逆.\\n"
"\\n"
"選擇 [取消] 停止, [確定] 繼續刪除."

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/delete_form.php:83
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/edit_form.php:138
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:630
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:68
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:168
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:305
msgid "File"
msgstr "文件名"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:72
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:315
msgid "File Size"
msgstr "文件大小"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:80
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:319
msgid "File Permission"
msgstr "文件權限"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:88
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:311
msgid "File Updated Date"
msgstr "文件更新日期"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:92
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:313
msgid "File Last Downloaded Date"
msgstr "文件最後被下載日期"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:106
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:322
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:112
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:324
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:150
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:400
msgid "Manage Downloads"
msgstr "管理下載"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:151
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:396
msgid "Downloads"
msgstr "下載"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:153
#, php-format
msgid "Displaying <strong>%s</strong> To <strong>%s</strong> Of <strong>%s</strong> Files"
msgstr "當前顯示從<strong>%s</strong>到 <strong>%s</strong> /共 <strong>%s</strong> 個文件"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:153
#, php-format
msgid "Sorted By <strong>%s</strong> In <strong>%s</strong> Order"
msgstr "按 <strong>%s</strong>以<strong>%s</strong> 方式排序"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:156
msgid "File id:"
msgstr "文件id："

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:158
msgid "Edit it!"
msgstr "編輯之"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:167
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:169
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:170
msgid "Hits"
msgstr "下載量（次）"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:171
msgid "Permission"
msgstr "權限"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:172
msgid "Date/Time Added"
msgstr "上傳日期/時間 "

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:173
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:183
#, php-format
msgid "file <strong>%s</strong> does not exists!"
msgstr "文件 <strong>%s</strong> 不存在！"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:205
#, php-format
msgid "Last Updated: %s, %s"
msgstr "最後更新: %s, %s"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:205
#, php-format
msgid "Last Downloaded: %s, %s"
msgstr "最後被下載: %s, %s"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:214
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:215
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:219
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:832
msgid "Insert into post"
msgstr "插入文章中"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:225
msgid "No Files Found"
msgstr "找不到文件"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:238
msgid "Previous Page"
msgstr "上頁"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:247
msgid "Next Page"
msgstr "下頁"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:254
msgid "Total Pages"
msgstr "頁面總數："

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:257
msgid "Go to First Page"
msgstr "到第一頁"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:257
msgid "First"
msgstr "首頁"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:260
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:272
msgid "Go to Page"
msgstr "到第？頁"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:267
msgid "Page"
msgstr "頁"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:275
msgid "Go to Last Page"
msgstr "到最後一頁"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:275
msgid "Last"
msgstr "最後"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:287
msgid "Filter Options: "
msgstr "過濾選項："

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:288
msgid "Keywords:"
msgstr "關鍵字："

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:293
msgid "Sort Options:"
msgstr "排序選項："

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:329
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:331
msgid "Per Page"
msgstr "每頁"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/download_list.php:339
msgid "Go"
msgstr "Go"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/edit_form.php:35
msgid "Edit A File"
msgstr "編輯文件"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/edit_form.php:41
msgid "Current File:"
msgstr "當前文件："

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/edit_form.php:46
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:554
msgid "Local File:"
msgstr "本地文件："

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/edit_form.php:48
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:556
msgid "Browse Files"
msgstr "瀏覽文件"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/edit_form.php:54
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:561
#, php-format
msgid "Please upload the file to '%s' directory first."
msgstr "請先上傳文件到 '%s' 目錄"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/edit_form.php:58
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:565
msgid "Upload File:"
msgstr "上傳文件："

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/edit_form.php:61
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:568
msgid "to"
msgstr "到"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/edit_form.php:67
#, php-format
msgid "Maximum file size is %s."
msgstr "文件大小最大限制為%s."

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/edit_form.php:71
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:579
msgid "Remote File:"
msgstr "遠程文件："

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/edit_form.php:75
msgid "Please include http:// or ftp:// in front."
msgstr "請務必在網址前面包含 http:// 或 ftp://"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/edit_form.php:92
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:908
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:602
msgid "bytes"
msgstr "字節"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/edit_form.php:94
msgid "Auto Detection Of File Size"
msgstr "自動檢測文件大小"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/edit_form.php:97
msgid "File Hits:"
msgstr "文件下載量"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/edit_form.php:98
#, php-format
msgid "%s hit"
msgid_plural "%s hits"
msgstr[0] "%s 次"
msgstr[1] "%s 次"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/edit_form.php:102
msgid "Reset File Hits"
msgstr "重置文件下載次數"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/edit_form.php:105
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:606
msgid "File Date:"
msgstr "文件日期："

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/edit_form.php:106
msgid "Existing Timestamp:"
msgstr "存在的時間截"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/edit_form.php:110
msgid "Edit Timestamp"
msgstr "編輯時間截"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/edit_form.php:112
msgid "Use Today's Date"
msgstr "使用今天的日期"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/edit_form.php:125
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:189
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:617
msgid "Hidden"
msgstr "隱藏"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/edit_form.php:126
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:192
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:618
msgid "Everyone"
msgstr "所有人"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/edit_form.php:127
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:195
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:619
msgid "Registered Users Only"
msgstr "只允許註冊用戶"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/edit_form.php:128
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:198
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:620
msgid "At Least Contributor Role"
msgstr "至少為 Contributor  角色"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/edit_form.php:129
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:201
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:621
msgid "At Least Author Role"
msgstr "至少為Author 角色"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/edit_form.php:130
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:204
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:622
msgid "At Least Editor Role"
msgstr "至少為 Editor 角色"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/edit_form.php:131
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:207
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:623
msgid "At Least Administrator Role"
msgstr "至少為 Administrator 角色"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:150
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:151
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:197
msgid ","
msgstr ","

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:151
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:197
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:616
msgid "You do not have permission to download this file."
msgstr "您沒有權限下載此文件。"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:162
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:165
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:168
msgid "Download statement"
msgstr "下載聲明"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:173
msgid "File info"
msgstr "文件信息"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:176
msgid "File name"
msgstr "文件名"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:177
msgid "File hash"
msgstr "文件Hash"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:178
msgid "File size"
msgstr "文件大小"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:179
msgid "File uploaded"
msgstr "文件上傳日期"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:180
msgid "File updated"
msgstr "文件更新日期"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:181
msgid "File description"
msgstr "文件描述"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:185
msgid "Download URL"
msgstr "下載URL"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:191
msgid "Other notice"
msgstr "其它注意事項"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:195
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:351
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:219
msgid "Error: Content already sent! Please contact the site administrator to solve this problem."
msgstr "錯誤：內容已經被發送！請聯繫站點管理員解決此問題。"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:229
msgid "Error: header already sent! Please contact the site administrator to solve this problem."
msgstr "錯誤：HTTP頭部信息已經被發送！請聯繫站點管理員解決此問題。"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:350
msgid "Enter File ID (Separate Multiple IDs By A Comma)"
msgstr "輸入 文件ID （多個ID請用 , 分隔）"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:352
msgid "Insert File Download"
msgstr "插入下載文件"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:385
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:401
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:414
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:628
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/upload_handler.php:26
msgid "Add File"
msgstr "添加文件"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:465
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:468
msgid "Add Download"
msgstr "添加下載"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:527
msgid "Invalid File ID or File Name."
msgstr "非法ID或文件名。"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:542
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:548
msgid "Please do not leech."
msgstr "請到本站下載。"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:556
msgid "File does not exist."
msgstr "文件不存在。"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:566
msgid "Error: can not read the file!Please contact the webmaster."
msgstr "錯誤：無法從伺服器讀取文件！請聯繫管理員。"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:571
msgid "Error: filesize is zero."
msgstr "錯誤：文件大小為0"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:892
msgid "TiB"
msgstr "TB"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:896
msgid "GiB"
msgstr "GB"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:900
msgid "MiB"
msgstr "MB"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:904
msgid "KiB"
msgstr "KB"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:1000
#, php-format
msgid "Note: There is a file embedded within this post, please visit <a href=\"%s\">this post</a> to download the file."
msgstr "注意：該頁面嵌入了下載文件，請訪問 <a href=\"%s\">該頁面</a>下載該文件。"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm.class.php:1023
msgid "We have problem finding your '/wp-admin/upgrade-functions.php' and '/wp-admin/includes/upgrade.php'"
msgstr "無法找到 '/wp-admin/upgrade-functions.php' 或 '/wp-admin/includes/upgrade.php' 文件"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:95
#, php-format
msgid "Error: the download path %s does not exists!"
msgstr "錯誤：下載目錄 %s 不存在！"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:101
#, php-format
msgid "Error: the download path %s is unwriteable,Please change the permission to <strong>0777</strong>!"
msgstr "錯誤：下載文件存放的路徑 %s 不可寫，請更改其權限為<strong>0777</strong>!"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:548
msgid "Add A File"
msgstr "添加一個文件"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:574
#, php-format
msgid "Maximum file size is <strong>%s</strong>."
msgstr "文件大小最大限制為<strong>%s</strong>."

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:575
#, php-format
msgid "Maximum upload time is <strong>%s seconds</strong>."
msgstr "上傳時間最長限制為<strong>%s</strong>秒."

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:583
msgid "Save to local host"
msgstr "保存到本地伺服器"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:584
msgid "to dir "
msgstr "到目錄:"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:588
msgid "Please include <span style=\"color:red;\">http://</span> or <span style=\"color:red;\">ftp://</span> in front.For direcotry please include <span style=\"color:red;\">/</span> in front!"
msgstr "請在前面包含<span style=\"color:red;\">http://</span> 或 <span style=\"color:red;\">ftp://</span>。對於目錄，請在前面添加<span style=\"color:red;\">/</span>!"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:603
msgid "Leave blank for auto detection. Auto detection sometimes will not work for Remote File."
msgstr "留空自動檢測。註：對於遠程文件，自動檢測有時會檢測不到正確的文件大小。"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:610
msgid "Starting File Hits:"
msgstr "初始文件下載量："

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:649
#, php-format
msgid "Error:File '%s ' has already been added!The file_id is:<strong>%d</strong>"
msgstr "錯誤：文件 '%s '已經上傳過了！文件id是:<strong>%d</strong>"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:683
#, php-format
msgid "File Size Too Large. Maximum Size Is %s"
msgstr "文件大小超過最大限制（%s ）"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:690
msgid "Please select a File to be upload!"
msgstr "請選擇要上傳的文件！"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:719
#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:725
msgid "Error In Uploading File"
msgstr "上傳文件到伺服器時出錯"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:766
msgid "Error In downloading File to local host!"
msgstr "下載文件到本地伺服器時出錯!"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:771
msgid "-_-Downloading File to local host successfuly!"
msgstr "-_-成功下載文件到本地伺服器!"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:801
msgid "Error:File name REQUIRED!Please assign a file name for displaying."
msgstr "錯誤：文件名必需！請填寫文件名。"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:821
#, php-format
msgid "Error In Adding File '%s (%s)' To Database!"
msgstr "添加文件 %s (%s )到數據庫時出錯!"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:825
#, php-format
msgid "File '%s (%s)' Added Successfully!<br/><strong>File ID is: %s </strong>"
msgstr "文件 '%s (%s)' 添加成功!<br/><strong>文件ID 是: %s </strong>"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:830
msgid "Insert new download into post"
msgstr "插入下載文件到文章"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:850
#, php-format
msgid "Error In Deleting File '%s (%s)' From Server"
msgstr "從伺服器物理刪除文件 '%s (%s)' 時出錯！"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:854
#, php-format
msgid "File '%s (%s)' Deleted From Server Successfully"
msgstr "從伺服器物理刪除文件 '%s (%s)' 成功！"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:860
#, php-format
msgid "Error In Deleting File '%s (%s)'"
msgstr "刪除文件 '%s (%s)'  出錯"

#: D:\htdocs\wordpress\wp-content\plugins\hacklog-downloadmanager/includes/hacklogdm_admin.class.php:864
#, php-format
msgid "File '%s (%s)' Deleted Successfully"
msgstr "文件 '%s (%s)' 成功刪除！"

#~ msgid "Add Download %s"
#~ msgstr "添加下載 %s"

#~ msgid "Blue"
#~ msgstr "藍"

#~ msgid "Gray"
#~ msgstr "灰"

#, fuzzy
#~ msgid "Local File"
#~ msgstr "文件總數："

#~ msgid "Error in adding remote file."
#~ msgstr "遠程文件添加失敗！"

#~ msgid "Pages"
#~ msgstr "頁面"

#~ msgid "No Download Option Updated"
#~ msgstr "沒有下載選項被更新。"

#~ msgid ""
#~ "Displaying <strong>%s</strong> To <strong>%s</strong> Of <strong>%s</"
#~ "strong> Files ,"
#~ msgstr ""
#~ "當前顯示從<strong>%s</strong>到 <strong>%s</strong> /共 <strong>%s</"
#~ "strong> 個文件，"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Displayed  the download info in a popup window  when you embedded a file "
#~ "within a post or a page and users <strong>DO NOT</strong> have permission "
#~ "to download the file."
#~ msgstr ""
#~ "當你在文章或頁面中嵌入了文件並且用戶 <strong>沒有</strong>權限下載該文件時"
#~ "會顯示這個。"

#~ msgid "Download Embedded File"
#~ msgstr "下載嵌入文件"

#~ msgid "Uploads"
#~ msgstr "上傳文件"

#, fuzzy
#~ msgid "WordPress"
#~ msgstr "WordPress 表"

#~ msgid "Category"
#~ msgstr "分類"

#~ msgid "File Category:"
#~ msgstr "文件分類："

#~ msgid "File Category"
#~ msgstr "文件分類"

#~ msgid "Download Page URL"
#~ msgstr "下載頁面URL"

#~ msgid "Download Nice Permalink"
#~ msgstr "使用固定鏈接"

#~ msgid "Download Categories"
#~ msgstr "下載分類"

#~ msgid "Download Page URL:"
#~ msgstr "下載頁面URL："

#~ msgid "The url to the downloads page (without trailing slash)."
#~ msgstr "到下載頁面的URL （最後不要加 / ）"

#~ msgid "Download Categories:"
#~ msgstr "下載分類："

#~ msgid "Start each entry on a new line."
#~ msgstr "每項一行。"

#~ msgid ""
#~ "The <strong>first line</strong> will have a category id of <strong>1</"
#~ "strong>."
#~ msgstr "<strong>第一行</strong>的分類ID為 <strong>1</strong>."

#~ msgid ""
#~ "The <strong>2nd line</strong> will have a category id of <strong>2</"
#~ "strong>."
#~ msgstr "<strong>第二行</strong>的分類ID為 <strong>2</strong>."

#~ msgid "And so on and so forth."
#~ msgstr "依此類推。"

#~ msgid "Download Listing Options"
#~ msgstr "下載列表選項："

#~ msgid "Sort Downloads By:"
#~ msgstr "下載排序："

#~ msgid "Sort Order Of Downloads:"
#~ msgstr "排序方式："

#~ msgid "No. Of Downloads Per Page:"
#~ msgstr "每頁下載數量："

#~ msgid "Group By:"
#~ msgstr "分組："

#~ msgid "None"
#~ msgstr "無"

#~ msgid "Categories"
#~ msgstr "分類"

#~ msgid "Download RSS Options"
#~ msgstr "RSS選項："

#~ msgid "Sort Downloads In Feed By:"
#~ msgstr "在Feed 中以？排序:"

#~ msgid "File Last Updated Date"
#~ msgstr "文件最後更新日期"

#~ msgid "Sorting are done in descending order."
#~ msgstr "以降序方式排序。"

#~ msgid "No. Of Downloads In Feed:"
#~ msgstr "在Feed中顯示下載文件數量："

#~ msgid " Downloads RSS Feed"
#~ msgstr "RSS Feed"

#~ msgid "File Size: %s"
#~ msgstr "文件大小：%s"

#~ msgid "File Hits: %s"
#~ msgstr "文件下載量：%s"

#~ msgid "File Last Updated: %s"
#~ msgstr "文件最後更新：%s"

#~ msgid "Search"
#~ msgstr "搜索"

#~ msgid "No Files Found."
#~ msgstr "找不到文件。"

#~ msgid "Template Variables"
#~ msgstr "模板變量"

#~ msgid "total"
#~ msgstr "總共"

#~ msgid "Page %s of %s"
#~ msgstr "頁面： %s / %s"

#~ msgid "&laquo; First"
#~ msgstr "&laquo; 第一"

#~ msgid "Last &raquo;"
#~ msgstr "最後&raquo;"

#~ msgid "N/A"
#~ msgstr "N/A"
